[搵仔革命]呢隻黑警死賤畜好想上位

有冇人幫手放上去老豆搵仔

你自己放唔得咩

無入tg gp

Thanks ching

惡到

推，所有鬧過手足嘅人一定要受懲罰制裁

仲要係毫無道理咁大大聲鬧
鬧完即刻縮返後邊冇撚用

推到呢條冚家剷落地獄